[Markd]PUBG通宵直播 入來吹下水

入來一齊吹下水啦

同巴打玩 一齊傾

屌你老母 外掛多到

情人節過左 再開

唔撚玩 幾次決賽外掛

入來吹下水啦

新年一個人 入來吹下水

早訓聽日起身玩算

入來吹下水

第一場就外掛

有無師傅入來指導我

玩到痴線